Lady Gaga被Marvel邀請飾演漫畫角色[[炫音Dazzler]]

炫音（Dazzler）原名艾莉森·貝理雅（Alison Blaire），別名艾莉（Ali）。身高5英尺8英寸（1.73米），體重115磅（52公斤）。首次亮相於【炫音（Dazzler）】#1(1981年)。

炫音（Dazzler）可以將聲波能量轉換成各種類型的光能，但她不能使用自己未經放大的原始聲音。她通常是利用音樂來儲存聲能，特別是節奏明快的音樂。另外她也對強光和巨大的噪聲影響免疫。

炫音（Dazzler）利用聲能轉換成的光能可以提供照明、投射逼真的全息圖、發射致盲脈衝、發射迷幻閃光、製造類激光的切割光束和發射「固態光子（solid photon）」震盪力束。

炫音（Dazzler）是一名擁有高技能的運動員和輪滑運動員，她也具有較強的徒手格鬥技能。另外炫音（Dazzler）也是一名頗有才華的歌手、女演員和舞蹈家。

艾莉森·貝理雅（Alison Blaire）是一名變種人（Mutant），出生於紐約市的長島郊區，她的父親當時是一名法律系的學生，母親則是一名自由開放的藝人，兩人最終因觀念不同而結束感情。

進入少女時期，艾莉森夢想成為一名歌手，後來她在表演舞蹈的時候，意外觸發她的超能力，造成在場的所有人失明。艾莉森進入大學後逐漸熟悉她的超能力，她開始利用超能力來實現她的歌手夢。艾莉森之後也加入了X戰警（X-Men）等超級英雄團隊。

原文網址：

好期待

Emma Frost
打機好撚勁

Lady Gaga 0岩做Dazzler 多d

別名艾莉（Ali）。

A star is born

係wo

開始要盤點一下美國有邊個一線演員/歌手暫時仲未開始飾演Marvel/DC既超級英雄

要有強音源， i.e. banshee

Gaga正！

又叫Ali

咁今次真係非lady gaga莫屬